{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014194",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162708?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 소학제한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は12:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル/払い戻しはできず、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ご予約の際には様々な特典とアメニティをご利用いただけます。 客室内の基本備品としてはTV、PC、空気清浄機、エアコン、エアサーキュレーター、テーブルセット、冷蔵庫、ヘアドライヤー、ベッドが提供されます。 追加備品としてはウォシュレットと衣類スタイラーが準特室に、ウォシュレットとゲーム用PCセット233台が特室に提供されます。 また、全客室ではWi-Fiが利用でき、スナックバーも運営されており、快適な宿泊をお楽しみいただけます。 ホテル式寝具管理システムも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人で基準になっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル/払い戻しはできず、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような備品がありますか？",
            "answer": "客室内の基本備品としてはTV、PC、空気清浄機、エアコン、エアサーキュレーター、テーブルセット、冷蔵庫、ヘアドライヤー、ベッドが提供されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室にはどのような追加備品がありますか？",
            "answer": "特殊客室にはウォシュレットと衣類スタイラーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "特室にはどのような追加備品がありますか？",
            "answer": "特室にはウォシュレットとゲーム用PCセット233台が提供されます。"
        },
        {
            "question": "全客室でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "全客室ではWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "何を利用できる特典とアメニティがありますか？",
            "answer": "ご予約の際には様々な特典とアメニティをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スナックバーはありますか？",
            "answer": "スナックバーも運営されており、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル式寝具管理システムは提供されますか？",
            "answer": "ホテル式寝具管理システムも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 514
    }
}